---
categories: []
metadata:
  event_location:
  - event_location_value: Pavilhão-Jardim do Pólo de Indústrias Criativas, Porto
  event_site:
  - event_site_url: http://www.transparenciahackday.org/2015/02/open-data-day-2015/
    event_site_title: ''
    event_site_attributes: a:0:{}
  event_start:
  - event_start_value: 2015-02-21 14:30:00.000000000 +00:00
    event_start_value2: 2015-02-21 14:30:00.000000000 +00:00
  slide:
  - slide_value: 0
  node_id: 285
layout: evento
title: Open Data Day 2015
created: 1424269785
date: 2015-02-18
---
<p>Sábado, 21 de fevereiro, comemoramos mais um <a href="http://opendataday.org/" target="_blank" title="International Open Data Day">Open Data Day</a> com uma edição especial do Transparência Hackday. Para participar só tens de te inscrever <a href="https://www.eventbrite.com/e/open-data-day-porto-tickets-15237998263" target="_blank" title="Bilhetes - EventBrite"><strong>aqui</strong></a>.</p><p>O <a href="http://opendataday.org/" target="_blank" title="International Open Data Day">Open Data Day</a> é um evento internacional dedicado ao ativismo pelos <a href="https://pt.wikipedia.org/wiki/Dados_abertos" target="_blank" title="Dados Abertos (Wikipedia)">Dados Abertos</a>. Em vários locais do mundo, colectivos e organizações dedicados ao trabalho nesta área juntam-se para assinalar a data com iniciativas locais.</p>
